# SDK для СДЭК

#### Возможности:
- [x] получение списка пунктов выдачи заказов (ПВЗ) с фильтрацией
- [x] расчёт стоимости доставки

> Работа с API возможна только при наличии договора с СДЭК.

## Лиценция
Данный SDK распространяется под лицензией [MIT](http://opensource.org/licenses/MIT).